Kopier deine Files hier einzeln rein nicht den ganzen ordener tho,
 dann macht das faxen mit repository in einem repository

 git add .                              --> Fügt alle files drin hinzu
 git commit -m"Name des Commits"        --> der commit mit name damit man weis wecher es ist
 git push                               --> Lädt die datein hoch